有無人來吹下水

返緊工但無野做

1

2

3

4

5

我Dllm

企咗 6個鐘
$60一粒

手機就無電有無人借個charger來

我坐左就6個鐘無做過野

我dnld

我dllmcfhpkhkc

Bts首save me又幾好聽

唔鍾意bts

無人吹水 連登24

咁岩聽到
有無其他介紹

而家聽緊joji
正到

6